可唔可以搞區區觀星？要立埋和理非老中青小！

不合作運動有好多形式。總之人數夠多用開心快樂嘅形式，表達訴求繼續抗議。立埋啲街坊，差佬就冇得郁。勇武派又唔會有傷亡。可以搞下粵曲唱大戲中間夾雜差佬打人事件同埋公民教育啦當然，總之就人多阻住個地球轉咁樣。得唔得呢？

大家幫手推呀！運動要轉型，要有能量繼續落去！

自己推爆！

有冇人呀？！

係唔係可以做傳說中嘅十連？

可以每一區都唔同主題啊懷舊disco乜都得～～

羅文應該有好多老fans想加入唱激光中囉！

會唔會變左嘉年華膠化？

依家就係要立埋佢哋呀、各有各做啦！平衡一下先大家休息一下。

利申：我係激進左膠！支持勇武，核爆都唔割蓆的！

冇話唔繼續訴求和要夾雜下大家要的東西。當做公民教育！